synchronyser l'app avec le fichier stages.json
==============================================

``` shell
./manage.py sqlclear
```

modifier le chemin vers le fichier json dans django_entreprise/entreprises/management/commands/import_json.py
``` shell
./manage.py import_json
```
ou manage.py loaddata <path>, c'est pareil en fait '-'


interface admin
===============
login admin : "root"
passwd admin : "oui salut"





# TODO          Deadline = 9/12/16 le lundi d'après lol
======
 Afficher les entreprises autour d'un point => affichage en liste ok, trouver moyen pour afficher sur google maps
Faire un itinéraire entre 2/3 entreprises (+point de départ ?)
tri sur /list (guigui)

en cours :
Publipostage => envoyer des mails à une liste d'ent avec un corps html ou un doc attaché en piece jointe (lien avec formulaire de contact) (antoine)
afficher les listes de l'entreprise affichée dans detail

ok :
Implémenter taxe apprentissage (si entreprise a payé, si oui la date)
Readme => installation, lancement, fonctionnalitées
Formulaire de contact (antoine)
Faire marcher la recherche (avec propositions en direct ?(fuzzysearch)) (guigui)